有咩商場十年如一日

葵涌廣場
觀塘廣場
匯景商場

青山都係十年如一日

西九龍

新北江 10年都咁局

荃豐算唔算

富多來

旺中，新之城，龍珠商場，九龍城廣場

旺中新之城 十間有9間都係整gel甲

石頭商場

尖東嗰堆 紅磡廣場

濛犬

石頭商場🪨

龍珠商場?

好煩呀....

東方188

實在太多
仲要係好多平時冇人去

你條傻鳩都係十年如一日

有邊間唔係十年如一日

人會老

點會一樣

九龍城廣場聽聞打算拆